記者朋友 真心勸你哋走 無必要去記招 留番CCTVB就夠

次撚次都遲到 根本唔識尊重人
你哋問親啲問題 佢哋實答你唔喺現場 要跟住
根本答唔到你 完全無意義 去黎做嘜？
今日你哋辛苦了 早啲休息好過

跟進*

無IQ 無EQ嘅狗
最基本守時都唔撚識 屌你老母

見到你哋真心慘
忙咗成日 2點仲要俾狗撚
等陣可唔可以代我屌佢老母

收咪走啦朋友
真心唔好次次都就佢

真係好撚火
你哋等陣問問題唔該啫爆佢
你哋都係人 都要發洩 唔好俾狗帶你遊花園

2:15
一齊走

［推上熱門］推翻暴政就係需要不斷地進化

幫手推小弟感激不盡🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

走啦 真係夠了
見工遲15分鐘無得見
食飯留枱都只係留15分鐘
考試遲15分鐘唔會俾你入

推到有記者拉隊走

同意

同意，反正佢都係講果幾句

睇一陣都覺得哂時間

不如發起記者罷去

真係
要跟進
我唔係現場指揮官 唔清楚
嚴格指引。。。
我識背啦 八婆

推
我要罷工

又係個幾句

有無記者問
你2點叫我哋黎 講啲野全部一鳩樣
你會唔會覺得你浪費緊警力

再噉玩落去
第一批要罷工嘅應該係記者
完全浪費時間
根本唔重要 點解要凌晨開記招？

死黑警 拿拿林返屋企check下你老婆個閪有無其他男人d精啦

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

行出嚟開始講先走，落佢面

[轉發] 警方記者會劇本

遲到20分鐘
6分鐘讀稿 強烈譴責 暴徒 放火 大量攻擊性武器
3分鐘電光火石 撞擊 十萬伏特 噴射火焰
1分鐘er er er
2分鐘警隊好專業，有指引，克制
1分鐘叫左居民關窗
3分鐘我唔係現場，要了解下/無資料係手
2分鐘要畀PPRP同事答
2分鐘我之前答左
之後答唔出，轉身走

岩岩2點個記者會fc左

認真 如果有記者朋友見到 下次再有凌晨記招真係唔洗去
反正無論你問佢咩 佢都答你唔到，佢只會想講佢要講嘅，因為噉，佢先唔會孭鑊。

建議下次除非聰聰出現，如果二打六記招，真心唔好去

逆向思考
記者罷工=佢地可以肆無忌憚地做任何野

This is a great idea

選擇性罷工
太夜嘅記招就唔好去
成日捱夜傷身

同意 乜都話唔撚知 去比佢地玩有咩意思

睇吓中幾成

我真心覺得佢對件事知得仲少過記者
不如下次記者開記招 警狗去問問題

香港警狗 我屌你老母
唔好撚再開記招呀 晒我data

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

Pish

中撚晒啦

先知

等咗20幾分鐘
個記招幾耐？有無15分鐘？

記者係咪一定要去記招

下次棟部機算啦
記者同攝影去食宵
留返cctvb記者就ok

push

岩 留返tvb 已經夠 還是佢都係錄音機咁

今次蘋果好似無去

都得

岩 最多我請
報答番佢哋最近嘅辛勞

支持咪撚再去

推！

唔係唔好去
係佢到果下走

想睇下次記者比佢走先

夠膽死真係次次都話跟進
今次真係有記者問佢跟進到未
結果佢答未

未跟進到你出黎做嘜狗

真心想睇呢一幕
我諗我睇到會即刻射精

無撚有錯

屌浪費生命

呢種人要羞辱下先識得尊嚴人

下次開呢d廢既記者招代會不如你地記者唔好去啦

琴日開左post無人理

杯葛政府

仲杯葛埋cctvb

仲要下下都遲到
記者嘅時間唔係時間

記者嘅專業

係唔會唔去記者會

唔會有杯葛𠵱回事㗎

等撚到佢一出現就全部拉大隊走人

啲狗話你地記者協助暴動
做咩唔問雖然佢地都唔會答

正

推

次次記招都激起民憤, 唔去採訪點得?

想像下
只有警狗同CCTVB一支咪
場面係幾噉溫馨

得番CCTVB佢就真係點做都得喇
你連拎其他media既片佐證CCTVB報假新聞嘅機會都冇埋

集體杯葛佢個記者會啦

就算辛苦都唔好唔去！！陣間一埋紅媒同班狗夾好口供，點樣屈啲手足都得，好多人仲會睇呢啲稿！問到佢地口啞啞走好過比佢地砌生豬肉！辛苦曬記者朋友

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

唔係杯葛
只係太夜 唔想佢哋捱夜
最多下次問番 反正次次答都一鳩樣

自推！答唔到仲可以義正嚴詞咁屌9啲人話警察冇錯，冇錯就唔會問你野唔識答啦。如果冇其他記者，佢地作一大篇文出黎都得，你後期文宣要用返幾多時間。

真心戥佢哋辛苦
多謝晒

根本就開個記招黎羞辱自己

8月5號齊罷工

辛苦記者

記者好難做到咁盡
佢地代表緊嘅係佢間媒體唔係佢本人

同意
推到俾記者朋友睇到

呢個方法最好
麻煩前線記者反映比高層聽
唔係單純想歎世界，而係直接話比政府聽佢地幾無能
雖然你地唔可以罷工(respect)，但唯有你地先可以咁直接向政府反映民意

記者們辛苦哂

支持杯葛政府記招，返正次次都係講廢話

噉一係學頭先手足講齋
一早放定個咪 由佢講
佢講完先攞番個咪走
無謂好似前世欠咗佢噉 次次等
你話佢準備遲咗就話姐
浪費時間等黎聽次次都一樣嘅野

無撚柒錯

記者嘅專業

係唔會因為太夜唔去㗎

唉！

因為尊重自己專業，所以會去。
記者每次盡責地出席警犬記招，都係對呢班唔專業嘅警犬嘅羞辱。

同埋有得問問題都係好重要，因為對警犬有質疑，唔想照單全收佢啲廢噏。

真係辛苦佢哋

麻煩記者mon緊連登既話

係下次記者會

叫啲狗解釋下點解用強光/閃光電筒照射示威者

係咪想防止記者影到警察濫用警力？

保留體力，辛苦哂記者

有啲時候完全係閃鳩傳媒，應該跟進吓

agger

直頭問佢知唔知咩叫準時？
次撚次遲到
DKLM

係, 嘥9晒啲時間, 精力

講人話呀唔該你

其實出黎講野既睇邊度既live?
乜7都話唔係現場唔了解當時情況

去黎做咩比人侮辱 又唔尊重

答既野永遠一樣

知道你地職責